屌係咪個撚個女人都要日撚日買嘢

屌你老味 fg份糧已經唔係多 平時又唔撚會儲錢
叫你儲錢=慘過去死！
叫你投資又要嫌唔方便 又要嫌回報低
屌你回報高咪風險高囉仆街 你又唔撚係識投資！

個撚個禮拜都要買衫！
咩好撚抵呀 上網一次買幾件好平！
仆街 件件咪一鳩樣！
話你又唔鍾意
唔話你又過唔到自己個關

呀仆你個街 個死人銀包用咗唔夠半年
開始每晚都嫌佢細又唔方便
當初就係你話夠細先方便
依家想點撚樣先？
“襯屋企人下個月去法國定意大利買銀包會有平”
買個名牌銀包！可以裝多好多嘢！
口吻仲要咁理所當然！

有無巴打救我！可以點引導佢儲吓錢呀屌！
唔好話中出即飛thx!

你有諗過同佢有將來咩？
冇既話 儲唔儲錢有咩關係

就係有先要煩

仆街咁似我，成日諗籍口買野

屌你老味 儲下錢啦好心

價值觀唔同姐
你想退休後先享福，佢想活在當下

同意價值觀根本唔同

用你錢？

對唔住
已經成日控制住唔買野
只係一買就唔覺意用多左

有啲女同事真係日日都唔同衫,
又唔係靚,
駛唔駛咁多衫啊

岩岩講分手 兩個月未夠洗撚左我20k 18歲 屌撚過就算
好撚彩未買 愛瑪仕項鍊$35xx adidas波鞋$8xx

我話你聽，初初我都好似你咁諗，想屌7條女

最後發現真係個個都一9樣，再諗深一層，唔通真係同你日日行下公園，再唔係行下山睇下花花草草就好撚開心咩

我覺得養得到自已，唔會洗到要借錢就ok

至於儲錢為將來呢d，我覺得似係你女朋友跟本未同你去到呢個階段

你想搵過個唔係唔得，但你預左個類女仔唔會太靚，好現實，女仔幾時求安定？一係佢好樣衰，一係佢就快老到無人要

通常一個靚女可以咩錢都唔洗，日日對住你就夠？

醒下啦，做野工作，除左求病飽個肚之外，就係購物

只係你想買既野，同佢想買既野唔同

你要做既唔係叫佢唔好洗錢買野，係令到佢都想買你想買既野

例如樓

中出即飛

好撚似我家姐
人都唔細仲每個月用哂所有糧買衫
一叫佢儲錢就起哂鋼

關你撚事 做好你本份先啦

買完個名牌銀包 入面都無錢
緊喺裝到好多野啦

幫佢儲囉

屌我唔想第時仆街呀嘛

第時你估真係財政獨立到？

唉屌 希望係咁啦

飛 雞黎

拍咗一陣拖 未咁快談婚論嫁

家姐？